(無圖)天水圍新北江商場怪人

達明玩具店隔離有個聲稱100蚊facial個位姐姐咩事 化到成個馬騮屎忽咁 好不安

證明落足料

我知邊個 勁恐怖
目無表情派單
有次唔小心同佢對望 嚇死人

有冇人知詳情

仲以為你講緊正常樣

冇圖真係冇圖

我都以為係煮八生意應該好好

邊個

巴打你幾時比番個user name我

你叫 對牛彈琴 搞掂

日日食野經過都唔敢望

me too 果次咁岩行過對望左下 佢仲好尷尬 好似被迫咁 成件事好鬼異

佢每次搬都係埋達明隔離

即係邊個位

連間玩具舖係邊都唔知

呢間玩具店隔離

原來呢間嘢有名架

係咁𠲖整個名掛

.